msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Contest Gallery\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-30 20:13+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-30 20:15+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: index.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: check-language-ecommerce.php:41
msgid "Buy now"
msgstr "立即購買"

#: check-language-ecommerce.php:43
msgid "Add to cart"
msgstr "加入購物車"

#: check-language-ecommerce.php:45
msgid "Shopping cart"
msgstr "詢價車"

#: check-language-ecommerce.php:47
msgid "Close shopping cart"
msgstr "關閉購物車"

#: check-language-ecommerce.php:49
msgid "Invoice"
msgstr "發票"

#: check-language-ecommerce.php:51
msgid "Download invoice"
msgstr "下載發票"

#: check-language-ecommerce.php:53
msgid "Billing address different from delivery address?"
msgstr "帳單地址與送貨地址不同？"

#: check-language-ecommerce.php:55
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: check-language-ecommerce.php:57
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: check-language-ecommerce.php:59
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: check-language-ecommerce.php:61
msgid "Shipping"
msgstr "船運"

#: check-language-ecommerce.php:63 check-language-ecommerce.php:65
msgid "Alternative shipping"
msgstr "替代運輸"

#: check-language-ecommerce.php:67
msgid "Alternative shipping costs"
msgstr "替代運輸費用"

#: check-language-ecommerce.php:69
msgid "Standard shipping costs"
msgstr "標準運費"

#: check-language-ecommerce.php:71
msgid "Free shipping"
msgstr "免運費"

#: check-language-ecommerce.php:73 check-language.php:128
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: check-language-ecommerce.php:75
msgid "Please check agreement"
msgstr "請檢查協議"

#: check-language-ecommerce.php:77
msgid "Shipping country not allowed"
msgstr "運送國家/地區不允許"

#: check-language-ecommerce.php:80
msgid "Select country"
msgstr "選擇國家"

#: check-language-ecommerce.php:82
msgid "Shipping only possible for the following countries"
msgstr "僅可運送至以下國家/地區"

#: check-language-ecommerce.php:84
msgid "Shipping address"
msgstr "收件地址"

#: check-language-ecommerce.php:88
msgid "Billing address"
msgstr "帳單地址"

#: check-language-ecommerce.php:90
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: check-language-ecommerce.php:92
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: check-language-ecommerce.php:94
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: check-language-ecommerce.php:96
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址第一行"

#: check-language-ecommerce.php:98
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行 2"

#: check-language-ecommerce.php:100
msgid "City"
msgstr "城市"

#: check-language-ecommerce.php:102
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: check-language-ecommerce.php:104
msgid "Select state/territory"
msgstr "選擇州/地區"

#: check-language-ecommerce.php:106
msgid "Billing address identical to delivery address"
msgstr "帳單地址與送貨地址相同"

#: check-language-ecommerce.php:108
msgid "Date of invoice"
msgstr "發票日期"

#: check-language-ecommerce.php:110
msgid "Payment date"
msgstr "付款日期"

#: check-language-ecommerce.php:112
msgid "Paid via"
msgstr "付費方式"

#: check-language-ecommerce.php:114
msgid "PayPal"
msgstr "貝寶"

#: check-language-ecommerce.php:116
msgid "Stripe"
msgstr "Stripe"

#: check-language-ecommerce.php:118
msgid "Nr."
msgstr "編號。"

#: check-language-ecommerce.php:120
msgid "Tax rate"
msgstr "稅率"

#: check-language-ecommerce.php:122
msgid "VAT Number"
msgstr "增值稅號"

#: check-language-ecommerce.php:124
msgid "optional"
msgstr "選修的"

#: check-language-ecommerce.php:126
msgid "Price unit net"
msgstr "價格單位淨值"

#: check-language-ecommerce.php:128
msgid "Price total net"
msgstr "總價淨價"

#: check-language-ecommerce.php:130
msgid "Total net"
msgstr "總淨值"

#: check-language-ecommerce.php:132
msgid "Total gross"
msgstr "總毛額"

#: check-language-ecommerce.php:134
msgid "Total price"
msgstr "總價"

#: check-language-ecommerce.php:136
msgid "Added to shopping cart"
msgstr "已加入購物車"

#: check-language-ecommerce.php:138
msgid "To shopping cart"
msgstr "到購物車"

#: check-language-ecommerce.php:140
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: check-language-ecommerce.php:142
msgid "Key"
msgstr "鑰匙"

#: check-language-ecommerce.php:144
msgid "Copy Key"
msgstr "複製鑰匙"

#: check-language-ecommerce.php:146
msgid "No products selected"
msgstr "沒有選擇產品"

#: check-language-ecommerce.php:148
msgid "Full order details"
msgstr "完整訂單詳情"

#: check-language-ecommerce.php:150
msgid "Order number"
msgstr "訂單編號"

#: check-language-ecommerce.php:152
msgid "Your order was successful. You will be redirected."
msgstr "您的訂單已成功。您將被重定向。"

#: check-language-ecommerce.php:154
msgid "Order failed. Please contact administrator."
msgstr "訂單失敗。請聯絡管理員。"

#: check-language-ecommerce.php:156
msgid "Checkout processing impossible. No internet connection."
msgstr "無法進行結帳處理。沒有網路連線。"

#: check-language-ecommerce.php:158
msgid "Maximum uploads"
msgstr "最大上傳數量"

#: check-language-ecommerce.php:160
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

#: check-language-ecommerce.php:162
msgid "All uploads used"
msgstr "所有上傳已使用"

#: check-language-general.php:40
#: functions/general/registry/cg-registry-functions.php:74
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: check-language-general.php:42
#, fuzzy
#| msgid "Edit Profile"
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: check-language-general.php:44
#, fuzzy
#| msgid "Log Out"
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: check-language-general.php:46 check-language.php:400
msgid "This nickname is already taken"
msgstr "這個暱稱已經被採用"

#: check-language-general.php:48
msgid "Contest Gallery profile information"
msgstr "比賽畫廊簡介信息"

#: check-language-general.php:50
msgid "Remove profile image"
msgstr "刪除個人資料圖片"

#: check-language-general.php:52 check-language.php:308
msgid "This file type is not allowed"
msgstr "不能接受此文件類型"

#: check-language-general.php:54 check-language.php:310
msgid "The selected file is too large, max allowed size"
msgstr "你選擇的文件過大、超越上限"

#: check-language-general.php:56
msgid "Select your image"
msgstr "選擇你的圖像"

#: check-language-general.php:58
msgid "Required"
msgstr "必需的"

#: check-language-general.php:60
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: check-language-general.php:62
msgid "content blocked"
msgstr "內容被封鎖"

#: check-language-general.php:64
msgid "To view the content you must agree privacy policy"
msgstr "要查看內容，您必須同意隱私權政策"

#: check-language-general.php:66
msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

#: check-language-general.php:68
msgid ""
"By agreeing all content on this page gets unblocked during current session"
msgstr "同意在當前會話期間取消封鎖此頁面上的所有內容"

#: check-language-general.php:70
msgid "content"
msgstr "內容"

#: check-language-general.php:72
msgid "Until current tab gets closed"
msgstr "直到目前選項卡關閉"

#: check-language-general.php:74
#, fuzzy
#| msgid "Back To Gallery"
msgid "Back to gallery"
msgstr "返回圖庫"

#: check-language-general.php:76
msgid "Back to galleries"
msgstr "返回畫廊"

#: check-language-general.php:78
msgid "No gallery entries"
msgstr "沒有畫廊條目"

#: check-language-general.php:80
msgid "Resend confirmation email"
msgstr "重新發送確認電子郵件"

#: check-language-general.php:82
msgid "Confirmation link expired"
msgstr "確認連結已過期"

#: check-language-general.php:84
msgid "E-mail sent"
msgstr "電郵已發送"

#: check-language-general.php:86
msgid "Activation key not found"
msgstr "找不到啟動金鑰"

#: check-language-general.php:88
msgid "A PIN has been sent to your email"
msgstr "已將驗證碼(PIN)發送到你的電郵"

#: check-language-general.php:90
msgid "Enter PIN"
msgstr "輸入驗證碼"

#: check-language-general.php:92
msgid "Send PIN"
msgstr "發送驗證碼"

#: check-language-general.php:94
msgid "Confirm PIN"
msgstr "確認驗證碼"

#: check-language-general.php:96
msgid "Send new PIN"
msgstr "發送新驗證碼"

#: check-language-general.php:98
msgid "Incorrect PIN. Please try again."
msgstr "驗證碼錯誤，請再試一次。"

#: check-language-general.php:100
msgid "PIN has expired. Please request a new one."
msgstr "驗證碼已失效，請重新索取。"

#: check-language-general.php:102
msgid "Only jury members can vote"
msgstr "只有評審成員可以投票"

#: check-language.php:56
msgid "Participation form"
msgstr "參與形式"

#: check-language.php:58
msgid "Minimize participation form"
msgstr "盡量減少參與形式"

#: check-language.php:60
msgid "Further entry"
msgstr "進一步進入"

#: check-language.php:62
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: check-language.php:64
msgid "Sort by"
msgstr "每個用戶的最大上傳量為"

#: check-language.php:66
msgid "Random sort"
msgstr "隨機排序"

#: check-language.php:68
msgid "Show all categories"
msgstr "顯示所有類別"

#: check-language.php:70
msgid "Show less categories"
msgstr "顯示更少的類別"

#: check-language.php:72
msgid "Masonry"
msgstr "石工"

#: check-language.php:74
msgid "Slider view"
msgstr "滑塊視圖"

#: check-language.php:76
msgid "Blog view"
msgstr "博客視圖"

#: check-language.php:78
msgid "Thumb view"
msgstr "縮略顯示"

#: check-language.php:80
msgid "Height view"
msgstr "直行顯示"

#: check-language.php:82
msgid "Row view"
msgstr "橫行顯示"

#: check-language.php:84
msgid "Dark style"
msgstr "深色系"

#: check-language.php:86
msgid "Bright style"
msgstr "風格鮮明"

#: check-language.php:88
msgid "Select page"
msgstr "選擇頁面"

#: check-language.php:90
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: check-language.php:92
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: check-language.php:94
msgid "Previous entry"
msgstr "上一個條目"

#: check-language.php:96
msgid "Next entry"
msgstr "下一個條目"

#: check-language.php:98
msgid "Previous file in entry"
msgstr "條目中的上一個文件"

#: check-language.php:100
msgid "Next file in entry"
msgstr "條目中的下一個文件"

#: check-language.php:102
msgid "Go to top of the gallery"
msgstr "轉到畫廊的頂部"

#: check-language.php:104
msgid "Search or sort"
msgstr "搜索或排序"

#: check-language.php:106
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: check-language.php:108
msgid "Open gallery in full window"
msgstr "全窗口打開圖庫"

#: check-language.php:110
msgid "Close view"
msgstr "關閉視圖"

#: check-language.php:112
msgid "Full screen mode"
msgstr "全屏模式"

#: check-language.php:114
msgid "Close full screen mode"
msgstr "關閉全屏模式"

#: check-language.php:116
msgid "Copy gallery file link"
msgstr "複製畫廊文件鏈接"

#: check-language.php:118
msgid "Copy gallery entry link"
msgstr "複製圖庫條目鏈接"

#: check-language.php:120
msgid "Copy original file source link"
msgstr "複製原始文件源鏈接"

#: check-language.php:122
msgid "Share to"
msgstr "分享給"

#: check-language.php:124
msgid "Open original file in new tab"
msgstr "在新選項卡中打開原始文件"

#: check-language.php:126
msgid "Download original file"
msgstr "下載原始文件"

#: check-language.php:130
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: check-language.php:132
msgid "Delete entry"
msgstr "刪除條目"

#: check-language.php:134
msgid "Delete entries"
msgstr "刪除條目"

#: check-language.php:136
msgid "Show more info"
msgstr "顯示更多信息"

#: check-language.php:138
msgid "Show less info"
msgstr "顯示較少信息"

#: check-language.php:140
msgid "Add comment"
msgstr "添加評論"

#: check-language.php:142
msgid "Show more comments"
msgstr "顯示更多評論"

#: check-language.php:144
msgid "Show less comments"
msgstr "顯示較少評論"

#: check-language.php:146
msgid "Add an emoji"
msgstr "添加表情符號"

#: check-language.php:148
msgid "Hide emojis"
msgstr "隱藏表情符號"

#: check-language.php:150
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: check-language.php:152
msgid "Thank you for voting"
msgstr "感謝您的投票"

#: check-language.php:154
msgid "Undo your last vote"
msgstr "撤消上次投票"

#: check-language.php:157
msgid "of"
msgstr "的"

#: check-language.php:159
msgid "No files found"
msgstr "未找到文件"

#: check-language.php:161
msgid "No entries found"
msgstr "沒有找到條目"

#: check-language.php:163
msgid "Random"
msgstr "隨機的"

#: check-language.php:165
msgid "Custom"
msgstr "風俗"

#: check-language.php:167
msgid "Date descend"
msgstr "日期下降"

#: check-language.php:169
msgid "Date ascend"
msgstr "日期上升"

#: check-language.php:171
msgid "Comments descend"
msgstr "評論下行"

#: check-language.php:173
msgid "Comments ascend"
msgstr "評論上行"

#: check-language.php:175
msgid "Rating descend"
msgstr "評級下行"

#: check-language.php:177
msgid "Rating ascend"
msgstr "評級上行"

#: check-language.php:179
msgid "Rating quantity descend"
msgstr "額定數量下降"

#: check-language.php:181
msgid "Rating quantity ascend"
msgstr "額定數量上升"

#: check-language.php:183
msgid "Rating sum descend"
msgstr "評分和下降"

#: check-language.php:185
msgid "Rating sum ascend"
msgstr "評級總和上升"

#: check-language.php:187
msgid "Full size"
msgstr "全碼"

#: check-language.php:189
msgid "Picture comments"
msgstr "圖像評論"

#: check-language.php:191
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: check-language.php:193
msgid "Your comment"
msgstr "你的評論"

#: check-language.php:195
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: check-language.php:197
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: check-language.php:199
msgid "I am not a robot"
msgstr "我不是機械人"

#: check-language.php:201
msgid "You can not vote in own gallery"
msgstr "您不能在自己的畫廊中投票"

#: check-language.php:203
msgid "You can not comment in own gallery"
msgstr "您不能在自己的畫廊中發表評論"

#: check-language.php:205
msgid "You have to be logged in to comment"
msgstr "您需要登錄後進行評論"

#: check-language.php:207
msgid "Please use available emojis"
msgstr "請使用可用的表情符號"

#: check-language.php:209
msgid "Emojis are not allowed"
msgstr "不允許使用表情符號"

#: check-language.php:211
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: check-language.php:214
msgid "File was deleted"
msgstr "文件已被刪除"

#: check-language.php:217
msgid "Files were deleted"
msgstr "文件被刪除"

#: check-language.php:220
msgid "Successfully logged in via Google. Page will be reloaded..."
msgstr "通過谷歌成功登錄。頁面將重新加載..."

#: check-language.php:224
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: check-language.php:226
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: check-language.php:228
msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

#: check-language.php:230
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: check-language.php:232
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: check-language.php:234
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: check-language.php:236
msgid "Day"
msgstr "日"

#: check-language.php:238
msgid "Days"
msgstr "日"

#: check-language.php:240
msgid "Week"
msgstr "星期"

#: check-language.php:242
msgid "Weeks"
msgstr "星期"

#: check-language.php:244
msgid "Month"
msgstr "月"

#: check-language.php:246
msgid "Months"
msgstr "月"

#: check-language.php:248
msgid "Year"
msgstr "年"

#: check-language.php:250
msgid "Years"
msgstr "年"

#: check-language.php:254
msgid "Delete entry?"
msgstr "刪除條目？"

#: check-language.php:256
msgid "Delete entries?"
msgstr "刪除條目？"

#: check-language.php:258
msgid "Entry successfully deleted"
msgstr "條目已成功刪除"

#: check-language.php:260
msgid "Entries successfully deleted"
msgstr "條目已成功刪除"

#: check-language.php:262
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: check-language.php:263
msgid "Save"
msgstr "救"

#: check-language.php:265
msgid "Data saved"
msgstr "數據保存"

#: check-language.php:267
msgid "Only visible to registered and logged in owner of the entry"
msgstr "僅對註冊並登入的條目擁有者可見"

#: check-language.php:269
msgid "Original file source link copied"
msgstr "已復制原始文件源鏈接"

#: check-language.php:271
msgid "Gallery file link copied"
msgstr "已復製圖庫文件鏈接"

#: check-language.php:273
msgid "Gallery entry link copied"
msgstr "圖庫條目鏈接已復制"

#: check-language.php:275
msgid "Sum"
msgstr "和"

#: check-language.php:277
msgid "Your vote"
msgstr "你的投票"

#: check-language.php:280
msgid "The name field must contain two characters or more"
msgstr "名稱字段必須包含兩個或以上字符"

#: check-language.php:282
msgid "The comment field must contain three characters or more"
msgstr "評論字段必須包含三個或以上字符"

#: check-language.php:284
msgid "Plz check the checkbox to prove that you are not a robot"
msgstr "請在選框上填寫、證明你不是機"

#: check-language.php:286
msgid "Your comment will be reviewed"
msgstr "您的評論將被審核"

#: check-language.php:288 check-language.php:290
msgid "Thank you for your comment"
msgstr "謝謝你的評論"

#: check-language.php:292
msgid "You have already voted for this entry"
msgstr "您已經為該條目投票"

#: check-language.php:294
msgid "This entry is not a winner"
msgstr "此條目不是贏家"

#: check-language.php:296
msgid "You have already voted for this category"
msgstr "您已經為此類別投票"

#: check-language.php:298
msgid "You have no more votes in this category"
msgstr "您沒有這個類別的投票"

#: check-language.php:300
msgid "You have already used all your votes"
msgstr "已用盡你能投的票"

#: check-language.php:304
msgid "It is not allowed to vote for your own file"
msgstr "不允許為自己的文件投票"

#: check-language.php:306
msgid "Only registered users are allowed to vote"
msgstr "只有註冊用戶才能投票"

#: check-language.php:312
msgid "The resolution of this image is"
msgstr "這個照片的解像度是"

#: check-language.php:314
msgid "Maximum number of files for one upload is"
msgstr "一次上傳的最大文件數為"

#: check-language.php:315
msgid "Minimum number of files for one upload is"
msgstr "一次上傳的最小文件數是"

#: check-language.php:317
msgid "Maximum allowed resolution for JPG is"
msgstr "JPGs 最大容許解像度是"

#: check-language.php:319
msgid "Maximum allowed width for JPG is"
msgstr "JPGs 可容許最寬是"

#: check-language.php:321
msgid "Maximum allowed height for JPG is"
msgstr "JPGs 可容許最高是"

#: check-language.php:323
msgid "Minimum required width for JPG is"
msgstr "JPG 所需的最小寬度為"

#: check-language.php:325
msgid "Minimum required height for JPG is"
msgstr "JPG 所需的最低高度為"

#: check-language.php:327
msgid "Maximum allowed resolution for PNG is"
msgstr "PNGs 最大容許解像度是"

#: check-language.php:329
msgid "Maximum allowed width for PNG is"
msgstr "PNGs 可容許最寬是"

#: check-language.php:331
msgid "Maximum allowed height for PNG is"
msgstr "PNGs 可容許最高是"

#: check-language.php:333
msgid "Minimum required width for PNG is"
msgstr "PNG 所需的最小寬度為"

#: check-language.php:335
msgid "Minimum required height for PNG is"
msgstr "PNG 所需的最低高度為"

#: check-language.php:337
msgid "Maximum allowed resolution for GIF is"
msgstr "GIFs 最大容許解像度是"

#: check-language.php:339
msgid "Maximum allowed width for GIF is"
msgstr "GIFs 可容許最寬是"

#: check-language.php:341
msgid "Maximum allowed height for GIF is"
msgstr "GIFs 可容許最高是"

#: check-language.php:343
msgid "Minimum required width for GIF is"
msgstr "GIF 所需的最小寬度為"

#: check-language.php:345
msgid "Minimum required height for GIF is"
msgstr "GIF 所需的最低高度為"

#: check-language.php:347
msgid "Maximum allowed width for ICO is"
msgstr "ICOs 可容許最寬是"

#: check-language.php:349
msgid "Maximum allowed height for ICO is"
msgstr "ICOs 可容許最高是"

#: check-language.php:351
msgid "You have to check this agreement"
msgstr "你須先查閱這同意書"

#: check-language.php:353
msgid "This email is not valid"
msgstr "這電郵地址不合規格"

#: check-language.php:355
msgid "Reset password link is not valid anymore"
msgstr "重置密碼鏈接不再有效"

#: check-language.php:357
msgid "Password successfully changed"
msgstr "密碼修改成功"

#: check-language.php:359
msgid "Back to login form"
msgstr "返回登錄表單"

#: check-language.php:361
msgid "Min amount of characters"
msgstr "最少字符數量"

#: check-language.php:363
msgid "Max amount of characters"
msgstr "最多字符數量"

#: check-language.php:365
msgid "Select your file"
msgstr "選擇您的文件"

#: check-language.php:367
msgid "The photo contest has not started yet"
msgstr "攝影比賽尚未開始"

#: check-language.php:369
msgid "The photo contest is over"
msgstr "照片比賽已結束"

#: check-language.php:371
msgid "Hold left mouse to see user info"
msgstr "按住鼠標左鍵查看用戶信息"

#: check-language.php:373
msgid "Maximum amount of uploads per user is"
msgstr "每個用戶的最大上傳量為"

#: check-language.php:375
msgid "Maximum amount of uploads per category is"
msgstr "每個類別的最大上傳量為"

#: check-language.php:377
msgid "You have already uploaded"
msgstr "您已經上傳"

#: check-language.php:379
msgid "You have already uploaded in category"
msgstr "您已在類別中上傳"

#: check-language.php:381
msgid "Maximum amount of uploads left for you"
msgstr "留給您的最大上傳量"

#: check-language.php:386
msgid "Lost password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: check-language.php:388
msgid "This email address is already registered"
msgstr "此電郵地址已被使用"

#: check-language.php:390
msgid "This username is already taken"
msgstr "此用戶名已被使用"

#: check-language.php:392
msgid "Username or email"
msgstr "用戶名或電郵地址"

#: check-language.php:394
msgid "Username or email required"
msgstr "需要用戶名或電郵地址"

#: check-language.php:396
msgid "Username or email does not exist"
msgstr "用戶名或電郵地址不存在"

#: check-language.php:398
msgid "This username already exists"
msgstr "這個用戶名已經存在"

#: check-language.php:402
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: check-language.php:404
msgid "An email was sent to reset password"
msgstr "已發送電子郵件以重置密碼"

#: check-language.php:406
msgid "Type in your e-mail to receive link for resetting your password"
msgstr "輸入您的電子郵件以接收重置密碼的鏈接"

#: check-language.php:408
msgid "Email required"
msgstr "需要電子郵件"

#: check-language.php:410
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: check-language.php:412
msgid "Current Password"
msgstr "目前密碼"

#: check-language.php:414
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: check-language.php:416
msgid "New Password repeat"
msgstr "新密碼重複"

#: check-language.php:418
msgid "Password required"
msgstr "需要密碼"

#: check-language.php:420
msgid "Email and password do not match"
msgstr "電子郵件地址和密碼不匹配"

#: check-language.php:422
msgid "Login and password do not match"
msgstr "登錄名和密碼不匹配"

#: check-language.php:424
msgid "Please fill out"
msgstr "請填寫"

#: check-language.php:426
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不匹配"

#: check-language.php:428
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: check-language.php:430
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: check-language.php:432
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: check-language.php:434
msgid "Please select"
msgstr "請選擇"

#: check-language.php:436
msgid "You have not selected"
msgstr "你還沒有選擇"

#: check-language.php:438
msgid "Please confirm"
msgstr "請確認"

#: check-language.php:440
msgid "File is not activated"
msgstr "文件未激活"

#: check-language.php:442
msgid "Your email could not be confirmed."
msgstr "無法確認您的電子郵件。"

#: check-language.php:444
msgid "Please enter a valid URL"
msgstr "請輸入有效網址"

#: check-language.php:446
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: check-language.php:449
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: check-language.php:450
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: functions/general/registry/cg-registry-functions.php:75
msgid "Logout?"
msgstr "登出？"

#: functions/general/registry/cg-registry-functions.php:356
msgid "Please enter a nickname."
msgstr "請輸入暱稱。"

#: functions/general/registry/cg-registry-functions.php:382
msgid "This nickname is already in use. Please choose another one."
msgstr "此暱稱已被使用。請選擇另一個。"

#: functions/general/registry/create/cg-registry-create-functions.php:7
msgid "Contest Gallery User since v14"
msgstr ""

#: register_post_type.php:24
msgctxt "plural"
msgid "Cgallery"
msgstr ""

#: register_post_type.php:25
msgctxt "singular"
msgid "Cgallery"
msgstr ""

#: register_post_type.php:26
msgctxt "admin menu"
msgid "Cgallery"
msgstr ""

#: register_post_type.php:27
msgctxt "admin bar"
msgid "Cgallery"
msgstr ""

#: register_post_type.php:28
msgctxt "add new"
msgid "Add New"
msgstr ""

#: register_post_type.php:29
msgid "Add New Cgallery"
msgstr ""

#: register_post_type.php:30
msgid "New Cgallery"
msgstr ""

#: register_post_type.php:31
msgid "Edit Page (Contest Gallery Custom Post Type)"
msgstr ""

#: register_post_type.php:32
msgid "View Cgallery"
msgstr ""

#: register_post_type.php:33
msgid "All Cgallery"
msgstr ""

#: register_post_type.php:34
msgid "Search Cgallery"
msgstr ""

#: register_post_type.php:35
msgid "No contest gallery pages found."
msgstr ""

#, fuzzy
#~| msgid "Contest Gallery - PRO"
#~ msgid "Contest Gallery"
#~ msgstr "Contest Gallery - PRO"

#~ msgid "Contest Gallery - PRO Version"
#~ msgstr "Contest Gallery - PRO Version"

#~ msgid "Rating average descend"
#~ msgstr "評分平均值下降"

#~ msgid "Rating average ascend"
#~ msgstr "評分平均上升"

#~ msgid "Same as Billing address"
#~ msgstr "與付款地址相同"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Go to basket"
#~ msgstr "去購物籃"

#~ msgid "Previous file"
#~ msgstr "上一個文件"

#~ msgid "Next file"
#~ msgstr "下一個文件"

#~ msgid "You have already voted for this file"
#~ msgstr "您已經為此文件投票"

#~ msgid "You have already voted for this files"
#~ msgstr "您已經為此文件投票"

#~ msgid "Upload file"
#~ msgstr "上傳文件"

#~ msgid "Further upload"
#~ msgstr "進一步上傳"

#~ msgid "Copy file link"
#~ msgstr "複製文件鏈接"

#~ msgid "Upload image"
#~ msgstr "上傳圖片"

#~ msgid "Previous image"
#~ msgstr "上一張圖片"

#~ msgid "Next image"
#~ msgstr "下一張圖片"

#~ msgid "Copy image link"
#~ msgstr "複製圖片鏈接"

#~ msgid "Delete image"
#~ msgstr "刪除圖片"

#~ msgid "File comments"
#~ msgstr "文件評論"

#~ msgid "Image was deleted"
#~ msgstr "圖片已刪除"

#~ msgid "Delete image?"
#~ msgstr "刪除圖片？"

#~ msgid "Image successfully deleted"
#~ msgstr "圖片已成功刪除"

#~ msgid "Image link copied"
#~ msgstr "圖片鏈接已復制"

#~ msgid "You have already voted for this picture"
#~ msgstr "這張照片你已經評級了"

#~ msgid "It is not allowed to vote for your own picture"
#~ msgstr "不允許為自己的照片投票"

#~ msgid "Image is not activated"
#~ msgstr "圖像未被激活"

#~ msgid "Email does not exist"
#~ msgstr "電子郵件不存在"

#~ msgid "Password is wrong"
#~ msgstr "錯誤的密碼"

#~ msgid "Image upload"
#~ msgstr "圖片上傳"

#~ msgid "Image download"
#~ msgstr "圖片下載"

#~ msgid "Vote first"
#~ msgstr "先投票"
